【燃燒140屋】日本新潟中華料理店起火 火勢迅速蔓延

日本新潟縣一個臨海小城市發生火警，受大風影響火勢迅速蔓延，至少140幢建築物受波及，目前兩人受輕傷。

位於新潟縣的糸魚川市一間名為「上海軒」的中華料理店，周四早上首先起火，直至下午火勢已波及140間房屋，大火仍未救熄。

嘩屌

睇圖仲以為山火

煉獄

好彩冇咩人受傷

又係大陸佬
去到邊都鐘意破壞累街坊

可能係日本人開
咁偏僻支那人應該未攻佔

好多火頭

140間房屋

亞細亞街，祭汪會

直播

我都諗起
郎先生

燒到啪啪聲

好以東京大轟炸咁

亞細亞街

又可以話日本復原得快啦